
                      Trata un tema muy de actualidad con el que nos podemos sentir identificados de alguna u otra manera pero lo hace desde una prespectiba yanky y un poco descafeinada.
        
            